[{"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/439987712", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6b4c\u66f2\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19632354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19632354/answer/466520841", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u665a\u5341\u4e8c\u70b9\u540e\u7761\u89c9\u5230\u5e95\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u591a\u5927\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268776431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268776431/answer/482812499", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u8be5\u575a\u6301\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31152700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31152700/answer/470374198", "content": "\n\u5927\u5b66\u65f6\u7ecf\u6d4e\u72ec\u7acb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299262166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299262166/answer/514511785", "content": "\n\u4ece\u5e02\u503c\u548c\u5f62\u52bf\u770b\uff0c\u76ee\u524d\u817e\u8baf\u5df2\u843d\u540e\u4e8e\u963f\u91cc\uff0c\u672a\u6765\u7684\u4e24\u9a6c\u4e4b\u4e89\uff0c\u9a6c\u5316\u817e\u8981\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6253\u5f97\u8d62\u9a6c\u4e91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298778523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298778523/answer/515193501", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u868a\u5b50\u4ece\u5730\u7403\u4e0a\u62b9\u6389\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288477378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288477378/answer/463206959", "content": "\n\u5bf9\u7537\u751f\u8bf4\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8bdd\uff0c\u6740\u4f24\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44168459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44168459/answer/513073798", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u575a\u6301\u7528\u62a4\u80a4\u54c1\u76ae\u80a4\u4e00\u76f4\u5f97\u4e0d\u5230\u6539\u5584\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/508228854", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/441616625", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48040579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48040579/answer/489918135", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u80cc\u5355\u8bcd\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/500196242", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/495484049", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23883502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23883502/answer/493248613", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e34\u9ad8\u542f\u660e\u300b\u4e00\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299487453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299487453/answer/516250043", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u5357\u767d\u836f\u7b49\u4e2d\u836f\u7259\u818f\u88ab\u66dd\u51fa\u542b\u6709\u6c28\u7532\u73af\u9178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275899485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275899485/answer/453221309", "content": "\n\u4f60\u4eba\u751f\u4e2d\u7684\u7b2c\u4e00\u5957\u623f\u662f\u600e\u4e48\u4e70\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277097065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277097065/answer/434851191", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5f53\u521d\u88ab\u7236\u6bcd\u903c\u7740\u4e0a\u5174\u8da3\u73ed\u7684\u5b69\u5b50\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/488043845", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299370212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299370212/answer/515518742", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48faker\u6ca1\u8fdb\u603b\u51b3\u8d5b\u6ca1\u4eba\u9a82\uff0cUZI\u62ff\u4e868\u5f3a\u8206\u8bba\u4e00\u8fb9\u5012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278946958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278946958/answer/492312206", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288093713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288093713/answer/472397585", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6570\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u6570\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284142076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284142076/answer/474379569", "content": "\n\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u732b\uff0c\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67005597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67005597/answer/515070972", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ebb\u8fa3\u9999\u9505\u8fd9\u4f4d\u6253\u91ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607864/answer/516053871", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u9ad8\u6653\u677e\u6240\u8bf4\u7684\uff0c\u540d\u6821\u4ece\u9547\u56fd\u91cd\u5668\u53d8\u6210\u804c\u4e1a\u57f9\u8bad\u6240\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295698651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295698651/answer/497216021", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b81\u6ce2\u6e05\u7406\u6d41\u6d6a\u72d7\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564104/answer/513949370", "content": "\n\u7814\u7a76\u751f\u9000\u5b66\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296192487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296192487/answer/515757144", "content": "\nUzi \u8fd9\u540d\u9009\u624b\u5230\u5e95\u5f3a\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299320524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299320524/answer/514819935", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df S8 \u516b\u5f3a\u8d5b RNG 2:3 \u4e0d\u654c G2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281966169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281966169/answer/452868032", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299318400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299318400/answer/514862267", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85S8\u4e16\u754c\u8d5bRNG\u8f93G2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298455985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298455985/answer/513583837", "content": "\n\u300a\u9f99\u73e0\u300b\u91cc\u9762\u7684\u683c\u6597\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u6709\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267342008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267342008/answer/512917085", "content": "\n\u5404\u4f4d\u6709\u6ca1\u6709\u5565\u300e\u91cd\u53e3\u300f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64460892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64460892/answer/514653688", "content": "\n\u8bfb\u535a\u538b\u529b\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295918268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295918268/answer/497442985", "content": "\nNBA\u7403\u5458\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27202369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27202369/answer/512406932", "content": "\n\u7537\u4eba\u4f1a\u5a36\u6ca1\u6709\u751f\u80b2\u80fd\u529b\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/515272469", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/515502510", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44895503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44895503/answer/442318212", "content": "\n\u7626\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\u5171\u540c\u7684\u996e\u98df\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/510908416", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/506306116", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264941789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264941789/answer/515797928", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u5973\u6027\u4e0d\u6562\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5403\u62c9\u9762\u3001\u725b\u8089\u996d\uff0c\u4ee5\u53ca\u4e70\u70e4\u7ea2\u85af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20091359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20091359/answer/516015843", "content": "\n\u600e\u6837\u6b23\u8d4f\u5370\u8c61\u6d3e\u7684\u753b\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297336019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297336019/answer/508980439", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u51e0\u5e74\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63961882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63961882/answer/513879478", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\u771f\u6b63\u7684\u8d85\u7ea7 VIP \u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296606185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296606185/answer/507134688", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u6ee1\u6e05\u8d35\u65cf\u7684\u5ae1\u7cfb\u540e\u4ee3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/512419007", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267566658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267566658/answer/513264857", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u88ab\u6d17\u767d\u4e86\uff08\u4ee5\u524d\u52a3\u8ff9\u6591\u6591\uff0c\u73b0\u5728\u88ab\u4eba\u559c\u7231)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/498272803", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/513079130", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298798013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298798013/answer/513171700", "content": "\nS8kt\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u51fa\u7ebf\uff0cmata\u51e0\u4e4e\u5c40\u5c40mvp\uff0c\u4ed6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268886169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268886169/answer/507940445", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u5e94\u5c4a\u751f\u6708\u85aa\u5927\u90fd\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267104067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267104067/answer/485441460", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u300c\u80fd\u7b11\u6b7b\u4eba\u300d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/506642170", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280454647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280454647/answer/438944952", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u7ebf\u9500\u552e\u987e\u95ee\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u8d2d\u8f66\u5ba2\u6237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298843590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298843590/answer/512739497", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u674e\u8363\u6d69\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u8d1d\u8d1d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266304748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266304748/answer/509940168", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u4eba\u5e26\u51b7\u5175\u5668\u8fd8\u662f\u6253\u4e0d\u8fc7\u8001\u864e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290667383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290667383/answer/499923897", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u4e00\u51fa\u597d\u620f\u300b\u4e2d\u628a\u5b59\u7ea2\u96f7\u7684\u620f\u5220\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22968875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22968875/answer/454844693", "content": "\n\u4e0d\u51fa\u56fd\u5982\u4f55\u7ec3\u5c31\u4e00\u53e3\u6d41\u5229\u7684\u82f1\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25569759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25569759/answer/509241374", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u6b27\u6d32\u4eba\u548c\u7f8e\u56fd\u4eba\u4e0d\u5348\u7761\u4e0b\u5348\u8fd8\u80fd\u6ee1\u8840\u72b6\u6001\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/433947900", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60068140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60068140/answer/501322365", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c40\u5ea7\u70ed\u8877\u4e8e\u9ed1\u5370\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/498823640", "content": "\n\u534a\u8eab\u9ebb\u9189\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293172197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293172197/answer/487165508", "content": "\n\u6731\u5143\u748b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6740\u4e0d\u5c3d\u8d2a\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/500785642", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266135065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266135065/answer/501455568", "content": "\n\u957f\u671f\u575a\u6301\u751f\u916e\u996e\u98df(\u81f3\u5c11\u4e00\u5e74\u4ee5\u4e0a)\u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/490325746", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34012198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34012198/answer/499124743", "content": "\n\u5728\u4f4f\u9152\u5e97\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295419141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295419141/answer/500772977", "content": "\n\u5c5e\u4e8eTF\u7684\u6d41\u91cf\u65f6\u4ee3\u5df2\u7ecf\u8fc7\u53bb\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294965797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294965797/answer/498496382", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u4ece\u51fa\u9053\u5230\u73b0\u5728\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5fc3\u75bc\u7684\u77ac\u95f4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/478431818", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293112135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293112135/answer/494482720", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eca\u5e74\u7684\u5927\u70ed\u6d41\u91cf\u5267\u90fd\u6251\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/501382702", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296000945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296000945/answer/500121638", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8538\u53f7\u8bc4\u6d4b\u851a\u6765ES8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299389480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299389480/answer/515202615", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u624b\u8fb9\u5c31\u662f\u7eb8\u7bd3\u8fd8\u4f1a\u6709\u4eba\u628a\u7528\u8fc7\u7684\u7eb8\u6254\u8fdb\u4fbf\u6c60\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/467652227", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20972328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20972328/answer/432955598", "content": "\n\u5728\u5bbf\u820d\u91cc\u4f60\u90fd\u4e70\u4e86\u54ea\u4e9b\u5b9e\u7528\u7684\u751f\u6d3b\u7528\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19727053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19727053/answer/497712979", "content": "\n\u7b80\u5386\u51cf\u5206\u9879\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289172105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289172105/answer/465102456", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90d1\u5dde\u4e00\u4e2d\u88ab\u7206\u51fa\u5927\u91cf\u81ea\u4e3b\u62db\u751f\u5b66\u751f\u8bba\u6587\u6d89\u5acc\u6284\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288829025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288829025/answer/462947285", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u91cc \u6b4c\u8bcd\u62bc\u97f5 \u5c31\u5f88\u5389\u5bb3\u5417 \uff1f\u6216\u8005\u8bf4\u62bc\u97f5\u8d8a\u591a\u8d8a\u80fd\u4ee3\u8868\u6c34\u5e73\u5f88\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35212327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35212327/answer/479087541", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u8042\u8fdc\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49642449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49642449/answer/469363334", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u7684\u6e38\u620f\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444070/answer/493285617", "content": "\n\u51b7\u95e8\u7684\u5386\u53f2\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293268002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293268002/answer/489637613", "content": "\n\u5982\u679c\u5927\u7c73\u7684\u4ef7\u683c\u653f\u5e9c\u4e0d\u63a7\u5236\u7684\u8bdd\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u76ee\u524d\u7684\u901a\u80c0\u6c34\u5e73\u4e0b\uff0c\u5c06\u4f1a\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u94b1\u4e00\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283516310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283516310/answer/489449549", "content": "\n\u666e\u901a\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u51fa\u8def\u5230\u5e95\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47164223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47164223/answer/463276217", "content": "\n\u76d1\u72f1\u91cc\u7684\u996d\u83dc\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293559101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293559101/answer/488767138", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u4eba\u5b81\u613f\u4e0ai71050\u4e5f\u4e0d\u613f\u4e0ai51060\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288131490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288131490/answer/488639397", "content": "\n\u4e3a\u5565\u6700\u8fd1\u9093\u4f26\u8d44\u6e90\u8fd9\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/439608828", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34325085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34325085/answer/480204243", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u5927\u5b66\u6559\u6388\u7684\u5b9e\u9645\u6536\u5165\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36688754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36688754/answer/462996395", "content": "\n\u51cf\u80a5\u671f\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u4f4e\u8102\u53c8\u597d\u5403\u65b9\u4fbf\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271443445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271443445/answer/459083594", "content": "\n\u5b66\u672f\u5708\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283964338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283964338/answer/435248216", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u7b11\u8bdd\u548c\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273564498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273564498/answer/476185607", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u7406\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5730\u7406\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278489574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278489574/answer/470401178", "content": "\n2018 \u5e74\uff0c\u521a\u9700\u5230\u5e95\u8be5\u4e0d\u8be5\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287161931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287161931/answer/454247073", "content": "\n\u6b63\u7248adobe\u8f6f\u4ef6\u505a\u51fa\u7684\u4f5c\u54c1\u548c\u76d7\u7248\uff08\u7834\u89e3\uff09adobe\u8f6f\u4ef6\u505a\u51fa\u7684\u4f5c\u54c1\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286619877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286619877/answer/450651861", "content": "\n\u7ed9\u4f60 10 \u4ebf\u7f8e\u5143\uff0c\u4f46\u4f1a\u6709\u4e00\u53ea\u8717\u725b\u6c38\u8fdc\u8ffd\u6740\u4f60\uff0c\u4f60\u5e72\u4e0d\u5e72\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54734401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54734401/answer/473614714", "content": "\n\u505a\u5f00\u53d1\u4f60\u9047\u5230\u6700\u65e0\u7406\u7684\u9700\u6c42\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28220822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28220822/answer/445796016", "content": "\n\u7537\u751f\u559c\u6b22\u5973\u751f\u6709\u54ea\u4e9b\u8868\u73b0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28872489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28872489/answer/512898327", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u795e\u8865\u5200\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281794511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281794511/answer/450667907", "content": "\n\u8868\u6f14\u7cfb\u5973\u751f\u548c\u6a21\u7279\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\u7684\uff1f\n"}]